3,700萬鎊簽入18歲天才神童,迪亞路查奧爾正式加盟曼聯

科特迪瓦翼鋒迪亞路查奧爾正式由意甲球隊阿特蘭大加盟曼聯，紅魔領隊蘇斯克查表示已留意了對方幾年，又大讚這位18歲小將天份甚高，有條件在未來數年發展成陣中主力。

曼聯與阿特蘭大早於去年10月5日，已宣佈就迪亞路查奧爾的交易達成協議，據報轉會費高達3,700萬鎊（約3.9億港元），當中包括1,900萬鎊基本轉會費，以及1,800萬鎊與表現及特定條件掛鈎的附加費。經過長達3個月的手續，迪亞路查奧爾終於完成了體測及獲得工作證，並已跟曼聯簽約至2025年6月，另加一年額外選項，只待當局發出簽證，他便可出發前往曼徹斯特向球會報到。

「我們已留意了迪亞路查奧爾幾年，我亦親身考察過他的表現，並認為他是其中一位最令人興奮的年輕球員。曼聯有驕人的青訓歷史，迪亞路查奧爾將可在這裏充份發揮潛能。」蘇斯克查說。「迪亞路查奧爾需要一點時間適應，但其速度、視野及盤球能力，將有助他站穩陣腳。他有足夠潛質，在未來數年內蛻變成曼聯陣中一名重要的球員。」

迪亞路查奧爾則表示，能夠加盟紅魔就像夢想成真。「等了一整個夏天，能夠正式加盟曼聯就像夢想成真。我有很多目標希望達成，跟領隊傾談過後，我便知道自己找對了球隊。」他說。

迪亞路查奧爾今季為阿特蘭大一隊上陣兩次，包括去年11月在意甲迎戰維羅納時，於最後10分鐘後備上陣，以及在同月對米迪蘭特的歐聯分組賽，後備出場22分鐘。曼聯表示，將於日內公佈他的球衣號碼。

球王接班人

幾錢週薪

曼聯青訓又+1

新阿朗?

朗尼16年前都賣3000萬鎊
3700萬鎊有幾出奇

曼聯簽非洲球員好似都冇咩好收場，今次又會點呢？

新bebe

個時3000萬點同

今季淨係出過33分鐘

唔值 朗尼高鋒期太短 又樣衰賣唔到波衫

比比二世

低能。。